今日係wuli X1第一門面金宇碩嘅生日

SOMI就爽啦...

哇死鹽濕仔我十字固拗斷佢手

hi到少少就咁大反應...

somi件衫咁大個影

屌您又黑X1...

應該係幅射L 除非唔係

哇man到..

原來樓主渣波係用手背揸

細路女唔慣呢啲潛規則

邊能個來==

我想問拉係咩意思

樓主A0青頭仔

.

邊到寫住佢揸人波

樓上成班盲撚打哂飛機做乜撚

下想同我們ONE IT作對==？

收聲啦259 你連做one it都無資格

白頭佬 屌你老母

下==我愛敏喜=愛亨俊=愛郁漢=愛銀尚=愛導腎=愛東杓=...=團愛=團飯=ONE IT❤️

下5得==

樓主好波
條友抄我地香港國民c位姜濤整容

有整咩 佢宜家愈嚟愈樣衰

無我9up